新垣結衣（183）和你的每一天 永遠不會忘記

[red支持今日子巴[/red]
-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

J2播放粵配《逃恥》(港譯：僱傭妻子)
13/5開始(逢星期六 22:45/03:30、星期日 22:35/03:10)
標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2016秋季劇集
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百合子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。
劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。
分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

《逃恥》橫掃91回學院賞

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

1

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

?

2

第一頁

頭post原來有死圖+圖link

第一頁留名

留名

新人留名

我愛今日子

你哋做咩負皮今日子

我唔見既

都唔知邊個負嘅 可能全部係cdrom

發覺侵已經退左黨

侵仔
真知子需要你呀

畫已交

收到nylon 了

結衣

LM

邊HKD79.4 到有得賣吖？

HKD79.4 邊到有得賣吖？

推多次先

週刊ザテレビジョン 邊度有得買

巴打話sogx

睇下對鞋

返到那年BB就收咗台

絲打黎架

[black]收到Nylon 麻煩tg me[/black]

成斑厹上身

咁就厹

收到

信和應該已經有

你係咪FF過度

係咪有個專區專賣日本雜誌咖 ？

個標題

正評今日子

銅鑼灣SOGX 11/F 有間專賣日本書同雜誌嘅書店 HKD 73.5

個名講緊結衣定自己

謝謝巴打，自從尖沙咀間日本書店結業之後，想揾第二間行

隔離侵個PO

就係上次我影結衣寫真個間，不過我個日未有NYLON

男人都可以着呢啲鞋嘅啫

唔該哂今日子巴

未攞

而家有冇台開緊?

Sogo 11/F?

係咪有電話會打嚟
我唔知攞得未

有SMS通知

咁應該聽日先有, 仲未send message嚟

係

好似無

今日子幾時番黎

睇到crisis第9集發現同今日子同一個景

你寄咩俾佢?

米米BB

那年仔收左台?

都係塞仔好

下次
我仲未去

海旁？

拖巴

今日子巴 唔緊要㗎, 都係等多一日姐

Crisis第9集

最近應該最少兩位巴打去過

自爆

邊個

比嘉之前段訪問有字幕了
8:00-26:00有來自gakki嘅爆料，佢兩個勁sweet

仙人好快

幫今日子推

想問下邊到有結衣海報賣

Nylon Japan

好緊貼

有冇睇彈幕

結衣女神

信和? 日本? 其實我唔知

前兩頁咪有講

無人？

遲來的留名

做乜係咁放姐

因為

好撚正

晚安了

!

係美帝留個名先 好似好耐都無上水

因為LH而睇半澤直樹
點解個結尾收到咁都仲可以到而家都未出續集

留名

依個post果然係一個24-7嘅post黎

行過cwb同太古誠品都未有nylon

獨佔

點解
點解次次都係咁

你好彩

有冇人有睇世田谷一家案件個post

獨估

芝麻呢？

無人?

獨佔

有～

留名

推下先

睇緊

早晨

啱睇完
疑點太多

有，不過通常好能慢出

返工留名

早晨 倒數3日

結衣女神 早晨

3

新相?

舊

呢套咩劇嚟，竟然喺tvb會播

她的情書／彼女の恋文

ho ho see ar

呢套正，睇到喊

要返工 喺電視睇唔到結衣呀

仲未有msg叫我攞書

都唔係而家播

寶庫有，都係無記水印

新人留名

之前成日笑鳩侵侵
但今次真係要特登上水同佢講聲加油

雖然唔知佢仲有無上水

腳

收到風佢唔會返黎啦

依幅好得意

佢咩事？

真知子黨滅黨

腥些去緊旅行?

屌你老母

點解要講聲加油?
好耐無追post

侵仔做咩?

問佢話6月賣哂7月未出
btw cwb sogo有？

人地唔係去左J長澤咩

好耐冇見

日本自殺率好高?

咁幾時有,下次可以去誠品. 之前去親都唔見有

好熱啊

有結衣bb仲點自殺

條友話唔知

夏日熱辣辣～

why

lm

-_-''
#62722
呢位巴打有冇入過嚟?
成日播結衣

倒米

琴日講過話有
Btw叫咗住附近既fd幫我買

有無yui chan戰機gif圖

卷二卷三收皮

點解要走？
佢走數我都已經冇追佢還

原和lh2單案係參考左其中一單案件

食屎我個fd已經到左sogo幫我買

啱啱買撚左

唔怪得比嘉話結衣好難教

點解?

戀空男二

睇完唇上之歌第二套戲睇邊套好？

戀空

戀空唔好睇，求其啲咩花水木 應援少女都好睇過佢多多聲

扮工抄到有d 辛苦

其實電影都無咩得揀

扮工都辛苦

睇咗半個鐘捱唔到 啲情節快得濟 面都冇見過又會咁快鍾意人 之後仲要

agger
睇左一陣唔敢睇落去
唔忍心見到結衣做既角色要被

深藍太遲了

之前我記得抱抱巴問主機可唔可以打橫放
依到有人開post問

btw睇回覆好好笑

痴線 人渣的本願咁h

你唔知就去睇?

大家打算點同老婆慶祝生日

我見佢排頭10同啲歌幾好聽咪睇

唔話你知

今日全日返工係到睇個d日本兇案

我既家事唔關你事

扮左成日工終於收工了

戀空我未睇喎，結衣要畀人點呀? 講到找想去睇下

唔睇好過睇

結衣仲有冇代言洗頭水?

咁早收?!

去幫佢開post
同埋約佢去食自助餐慶祝

我睇到比人的左上車之後車左去唔知邊到就熄左

考驗大家的心力

我撐得住，不過講起都好sad

成套戀空 我既印象係首歌幾好聽

Agger

heavenly days 淡淡嘅憂傷出咗嚟
我會挑戰睇埋佢 話說開smile定code blue先 父女 mbmh終於睇晒

學緊整蛋糕同結衣老婆興祝生日

code blue 好睇
利伸：2刷緊

比較鍾意睇佢地輕鬆日常

CB 因為你睇晒1+SP+2 應該就有3

無

最後睇左花水木
日本d戲劇情都係去得偏慢
不過都係幾好睇既

GMO 雞麵 明治 Uniqlo 樂敦 十六茶 雪肌精 Kleenex

瞓係度行

戀愛部屋先係世界級

睇sh15uya

戲啊筆

即係好睇?

渋谷好睇

世界級慢

仲以為仙人對呢套有咩世界級見解

吔蕉啦你個九五之尊

最正係最後memories mv

你咁樣講zxxx 最愛

噓

佢睇唔到嘅，我懷疑佢就返香港，所以想減低我地對佢嘅注意力

麥s久~麥s久~

都係既

駁唔到

用行動證明下唔係囉

返咩工?

一切都係計謀

做倉

今晚有冇點歌台

擡埋第二本nylon
唔該哂教水男神

同 5p 科一樣

哈 負皮1

啱啱想講

琴日自己一個睇《一週的朋友》，諗起今日子，咁啱標題又係

留明

發覺而家連夜晚都無乜痴線佬上水

成班偽毒

咦 上左啦? 搵日睇先
不會忘記不會忘記不會忘記

好想見到痴線佬

樹多村光係結衣post公認最正常人士

呢排係少左人既 正皮數都跌到新低 唯有等cb 3啦

???

多謝

吓

係咪要公投

下個post 正皮=係,負皮=唔係

唔使等下個POST，就你呢個REPLY啦

今晚無直播？

覺唔覺結衣越黎越靚

結衣同比嘉永遠都企埋一齊

係愛呀

仲要越痴越埋

比嘉一直都傾向結衣 被結衣吸引住

兩個巨人

呢個被逼 最出面唔挨埋結衣度鏡都無得出

我認為比嘉嫁俾結衣係ok的

越黎越似呂頌賢

點解要拆散我同結衣呢

越痴越埋既仲有山p

溫歷史溫到想死

最驚背史

好似係結衣挨埋去多D喎

多到痴線

見唔見到結衣隻手？
好明顯係想推開佢

屌你，講依啲

今日子教你巧記年份

推

我一直都唔明

三叔洗乜咁在意依家啲成績 DSE搞得掂咪得
上當年背屎 近乎交白卷

我都驚遲D我個DSE搞唔掂(我都中三)

Fake

真呀！ 好彩我band3中學都容易入到自己想揀嘅科

中三就擔心dse

想揀咩科先

幫今日子傳話again：
「係咪大家都收到Nylon」

我收到了

山p 有石原啦

over over
London Japanese Enter發現我老婆

下面嗰個

原來7月nylon又唔係真係我想像中咁短缺

唔知點解用野紮住
btw 賣 13.1鎊

嗯 都未去到供不應求 不過唔知之後會唔會keep住有貨出

係喎橡筋黎

潛一排水先
手機壞撚咗

繩都好啲，橡筋勒住啲邊位好易損或者卷埋

Rich

玩得太high?

我諗緊巴打係咪喺Angel??

無限重開機
連itunes諗住回復都回復唔到

sad but true

諗住等出新先換

睇學校啦

phy應該都唔算冷門，phy Chem bio三科中最少人讀就真

入到u先會有影響

學術台

黎緊CB3大把機會你睇

M2好玩

同埋m1難好多 個人覺得

冇讀過 m1好似有送分plot graph 題目
不過probi難好多 之前拎過份a level做 完全唔識

啲stat

一陣好啦

2日!!!

已經放棄咗歷史，而家溫化學

加油~

nvidia is the best

我果時中史, chem, bio呢啲全部放棄哂，因為太多野背，最尾炒哂

早啲瞓，早啲起身温好啲。
祝你考試順利
估唔到你係初中

新垣結衣 世界第一

淨係記得1 tail test個名
其他都還番晒畀老師喇
AL applied Math路過

各位晚安

米仔

廢青表示睇完再一次說愛你。。。
估唔到套戲係咁既形式
睇黎就黎要睇戀空

只要捱得到一半

APPLIED MATH

唔係訓㗎咩

到底點解結衣做咩戲都咁好睇

有佢已經加左buff

我覺得睇一半唔睇都ok嘅

學生妹既佢最正

龍哥

agger

[black]獨佔[/black]

任何時候都咁正

如果聽日我唔收皮我切柒

好想有個白石惠咁嘅老婆呀

agger
現時睇左既都有一睇再睇既價值

收到今日子巴本nylon
好彩屋企人無拆個袋
見到封面係個靚女實以為我買d咸書

留名
獨佔

釣晒啲人出黎

你地啲反應快到呢

聽緊歌，就訓啦

我都訓，早抖

多女搵

訓左個晏覺就訓唔著

唉...個個都係男神

瞓唔著留名

早呀 又到星期五

星期六日無得返工

嘉琪早安

17分鐘無人

獨佔

好眼瞓

早晨 倒數2日

得我唔係

新垣結衣 世界第一

有結衣的MORNING
就係GOOD MORNING!

早

gakki bb 早

掛住芝麻專用留名

啱啱係去北角嘅地鐵見到有巴打飲緊十六茶

係咪住港島個幾位

佢轉咗車去堅離地方向

尋日睇得變態殺手太多，今朝一起身超頭痛

周街拎住都係想相認姐

最鍾意夜晚睇

渣ga,我就有得返呢

呢個方向

多你老母
米8標準身材型男扮乜

扮工留名

一諗起結衣生日要返工就

5p科

白石惠黨來日會否抬頭？

厄介做假髮 唔知點解好fit

好想睇橋本環奈瘋狂反白眼了鼻屎

雖然樣唔似，不過同桂一樣見到就想笑

Phy全級第一

我都係喎,不過好期待

新一代數神 依度好多phy神人

有得返工啦?

講緊銀魂真人劇場版

落下女有d gag都幾好笑
好記得有一個係做搞笑藝人大家姐
係咁比班友引佢笑但唔可以出戲
忍笑樣可愛到爆

睇到一頭冒水 叫返岡田真名啦

禮拜日返去hea下

其實成日見到結衣偷笑

6/9

栃木県鹿沼市

山下智久
新垣結衣
戸田恵梨香

コードブルー撮影

拍三日

有冇有睇粵配既逃恥?結衣bb把聲配成點?

配得好

白石黨

都算有7成夾

I love u

病嘅感覺又黎 咳到氣喘
唔得架 乜都未搞掂啊..

我都未病好

等白石醫生出馬啦

巴打隻手指骨格精奇

好靚仔

有無電話wallpaper？
想換下

仲係日本玩緊

有無其他好wallpaper

用靚手機

用劇照做wallpaper會唔會好奇怪

成日都好多人 因為易行

第一次行

輕鬆上到去坐下都唔錯嘅 吹吹風

明明係 cheap嘢

開心咗好多

第一次見依張相

靚靚

啱啱睇完花水木，紗枝個look好似小稻稻

日日食緊幸__傷風素

超級高清放大圖

佢玩過水著既？

今晚睇白石腥些就百病能醫

邊位巴打老婆？

嗰陣的確係青春

你意思係結衣回塘？

好正

點解好似睇到上面有啲唔應該睇到嘅野

又唔好咁講
而家既結衣係的確冇以前咁青春既
但係份女人味同可愛都係無敵

今日比嘉生日？

我之前買 點解而家會免費架

6月14

兩種靚嚟，不過一樣咁可愛

任何時期嘅結衣 我都喜愛

真。駁唔到

我都一早買咗
有咩所謂？都唔知幾世紀前
你地依家先玩

有無人知美嘉幾時生日?

其實我喜愛宜家既結衣多啲架， 其實各有各好

黑田腥些：說對了

演學生多d賣萌位

係呀，我未有時間睇

戀空作者？

結衣BB

銀魂d cg

了鼻屎

大家好

出現了 芝麻好
但張圖downgrade左做jpg

仙人入手左?

影證件相影到成個傻仔咁

永遠影呢啲都成個傻仔咁 你的樣子...

用開果個gif 唔知咩事用唔到

終於入手了

感謝今日子巴打

唔駛影已經係傻仔

好d未呀

好似濛左d

最膠果個出現了

親戚喺日本免費攞

welcome to hell

心仔返黎拿?

mememe呢?

咪癡咁埋好喎心仔

你真係好

人不如蜥蝪

新移民偷食post驚現結衣

啊啊啊啊啊

果條友真係不知所謂
真係fans 既話點會肯/諗到改個咁既名去侮辱自己偶像
現實肯撚定係d on9 弱智仔
比人屌我人生攻擊都係咁話

圖入面回個個都係啦，至於改名個隻狗就唔講啦

改返名就算啦

話你on9都廢事
你望下條友username先啦
話緊ON撚9真名上連登呀矇撚

新移民二奶同偷食男對話流出 我寧願你打飛機都唔俾你鋤老婆

小出惠介單野搞到TBS唔重播戀空轉播s警官電影

cap返張清d既俾你

講緊另一個姐

原來我回錯

照block 有時唔係改番名就無嘢。不過呢啲我個人意願，唔代表本post 立場

是日現場目擊from twitter

梁國雄議員都幫唔到手

好想去啊
Btw 有冇人玩killing floor 2
Ps plus free

down 左未玩 今個月送d game 唔錯

變咗power point

悶毒攰頹廢

今晚有人開台

那年仔瞓左?
如果佢唔上水我9點半播cb2

佢好似停星期四五

星期五收工毒宅
睇CB2

佢話我想播可以播
但佢啱啱又話病左播得
而家未上水

推一推先

結衣畫畫活動

自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係今日子
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 185
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

新貨到

左下係實際用途

異教崇拜

我都好想要

我都終於開左封

台版雪肌精CM

右下

我仲差你左上個本未買

識野,已經唔知第幾隻
我D碟已經多到開始亂放
鋼鍊同NARUTO 既歌真係好高質

睇咗dvd 未

Gakki, Gakki everywhere

講邊本先

呢四本得一本有dvd

其實我連膠都未拆

開始睇結衣07-11年嘅blog

正想上黎問下有無邊條片推薦

聽晚11點逃恥喎

睇左

筆仔明挑實栗黨機

推得好慢

咁9點播

係邊度睇

聽日做偽毒睇唔到添

多d時間畫畫

幫你推爆佢

唔好啊 我唔想咁快又要趕呢個deadline

到時me要stand by開

三頁

611前夕 可能就會開始發癲 無問題嘅

親巴話要開

我都有買結衣個3本
仲買左2本野菜同埋一本泉里香

垃圾指184

無問題 收到風183今晚爆 米羅快啲畫畫

GIF都可以用個app轉做wallpaper 有無人有可愛結衣高清gif

以呢兩日嘅速度應該聽晚岩岩好

倒數

計日本時間定香港時間先

仲有一日

梗係日本時間啦

咁講完

野菜邊兩本

Escalation同陽炎
泉里香個本好

科學館既木乃伊睇得過

呢個笑死人
但係堅野黎

下次買先

有冇得體驗

屌你日本人畫架

體驗即係要包住自己？

點解結衣之後無寫blog
直到而家連facebook/ ig 都無開

但係結衣好似沉迷玩手機

屌，唔記得報賽馬會足球班
大家有冇啲咩推介

有冇籃球班推介?

同我打

不了

ドラマ『逃げ恥』、6月11日全話一挙放送！

ドラマ『逃げるは恥だが役に立つ』公式インスタグラムが更新。今週末６月１１日の新垣結衣さんの誕生日にTBSチャンネル1で「逃げ恥」全話一挙放送されることをお知らせしました。この投稿にファンからは「天気が良くても出かけず見るぅ〜」「結衣ちゃんのお祝いですね」「瓦そば食べながら見ます」と喜びの声が寄せられています。

自己練 賽馬會足球班都係玩下

冇人踢

新巴永遠都唔會同我地打

屌 垃圾智慧齒

同啲朋友去踢吓聯賽囉

十五歳踢 league
就算係都唔夠做啦

同我踢下
我都係中4而已

睇唔明

呢度咁多後生仔

見過出面同你差唔多大嘅後生仔隊

玩左個vr係扮入古墓
隻vr係用s7同三星原廠vr
係幾清既

愛衣者不分年齡

肯定勁我好多，棧出去派膠

出去踢吓咪知囉,當吸經

係呀 唔同訪問/比嘉都話結衣放假唔出街 鍾意匿起屋企陪我上網

淨係傳接已經幫到好多

應該都唔會派膠

就算係都無人

訓前留名

去踢吓街埸

我都瞓喇
雖然無人理

但我點都要講

新垣結衣 世界第一

應該係185前的最後一幅今日子

感覺自己進步左

多謝結衣BB先！

我同你畫同一個名場面。。。真係一個天一個地。。。

一齊加油！

大家各有特色
我其實都想有CoCo巴，蜉蝣仔的風格

---

如果命運能選擇十字街口你我踏出的每步更瀟灑

自己畫到咁靚又話想有我地畫得醜既風格?

靚到痴線

我覺得我畫果張係冒牌既今日子同厄介

TBS1台 6月11日全日播逃恥

為左慶祝結衣生日?好有心

有冇人電話整咗bb動態wallpaper

ok

醒咗瞓唔返

me too

原本要八點起身，而家瞓唔瞓返好

無人？獨佔

第一眼睇以為係炸雞黎

係張床好舒服

好眼訓

又要起身番大陸

返大陸做咩??

阿嫲生日，番去食飯

順便

Book定洗頭艇未

返工 推唔推好 要等到今晚俾新巴開新po

唔等185？

一係你陣間爆咗就開啦 跨幾日先爆po 開定都得嘅 你點睇

結衣BB

起身繼續畫

我都唔知

我認為有機會捱到今晚新巴開184
記住係11點開喎

唔好推爆佢 慢慢嚟 挑戰今晚11點為爆po限期

各位可以放低啲圖係青山post
俾我用黎做頭post同標題

你無準備㗎？

終於搞掂

騎半場86分？

好少見

99分第三節

真係比我估中3-1

收到風今晚11點會開始多人

有game5睇

無準備叫人留比你係咩玩法

結衣聽日要開工
所以今日同佢提前慶祝生日

夠鐘食藥

今日/聽日 Yui's Room會唔會收到相

平匡mode:我成世都唔需要呢d野!!

聽日生日

無藥醫

無人答到你

尋人

收到 thanks btw 我發覺我套空飛 同你啲時間差少少

成日閃屏
係咪中毒

成日都覺第二張拉到好長，唔似結衣

xzp真係好屈機

你講 收左幾多錢

尋晚搞好耐先crop咗兩集父女
唔知啱唔啱用 下晝唔知仲有無時間整

無問題 就咁啦 無時間了
召喚塞

冇收錢

你講結衣好屈機都無收錢啦
罪大手機除左影相事實係勁

唔緊要啦 你要㨂吓
期待成品

啱啱醒

米仔做唔做得切

其實唔知成品係點幫唔到d咩
米仔加油

成品？驚喜

將啲野砌埋嘅爛片一條 唔好期待

米羅多材多藝

這是從零開始的天真故事

呢個post好多隱世男神

聽日就係我同gakki既生日 我搞左個生日party同佢一齊慶祝

咁多611

你又生日

達仔做乜去獌

我真係聽日生日

我想去米蘭

自貼身分證

結衣BB

心想事成

真的

又多個

同新巴一齊開po

核彈發射倒數準備

95

🍇🍇

唔好起我底

點解唔搵結衣拍

請唔起

利申鳩估

最後衝剌
仲有無野要幫手?

留係皇馬都好過去獌

但係有正選

結衣唔適合扮呢種女人

有冇人夠我後生

Me中二

結衣演會變得好清純可愛

me10後

姣女人

me精子

最尾有掙扎

有人同新巴一齊生日

點解個post咁慢

因為想HOLD住佢到聽日開新

要等11點開184post
所以有咩係青山post個邊傾

吓 原來係咁 以為星期六d人出哂街

バトル!!

打對台啊

偽毒換左眼鏡

死撚開啦佢

呀源又型左

正皮

cant agger more
正皮

過咗嚟

死毒源

慢啲慢啲

好耐無上黎lu~~同gakki差一日生日
推遲到聽日同gakki一齊慶祝先

好耐冇見呀巴打
生日快樂

多謝巴打唔係gakki生日都唔覺好耐無上水

你本nylon到左未

睇下係香港買唔買到

準備好哂party野同佢一齊慶祝

係日本買左
好大張poster

AMAZON

日本邊間呀

今日同個朋友交收咗

倒數兩個鐘 仲有60幾個就爆po

好期待

11點就係老婆生日,已經準備好生日蛋糕

真係多人6月11號生日

呢個po個個都係10後同有伴侶6月生日

Me伴侶=新垣結衣

涉谷一出jr站個間

我同我老婆同一日生日可以一齊慶祝

我都同我老婆一齊慶祝緊

我老婆係知名女星新垣結衣
你地老婆又係邊個??

佢

有冇人真係貼左喺天花板

仲有1個鐘

達哥掛住食鬼妹唔同結衣慶祝

live?

呢個post最後一次留言 好歸位喇咁多位

jeFF

暴風雨既前夕係安靜既

Jeff

依家同老豆老母食放題
係出面月老婆過生日

大家歸位，坐定定

唔知下個POST 會幾快就爆

最後半個鐘

就生日留個名

新人＋１

痴線佬，笛笛該~

bb又大一歲

留名賀BB生日

仲有好多舊人未上水

同結衣講定生日快樂

標題係咩

仲有幾個字

咁多新手

最後15mins

新巴ready未

好開心 好興奮呀

Happy birthday to me

未夠鐘喎

新巴準備好未

同自己講姐

準時開post?

standing by

我電話張wallpaper

7分鐘

1001